點解打個卡都要俾人批鬥？

唔係話限制你食好西打卡 呢個係你自由
但如果你真係關心香港既

你知道嗰日如果有遊行集會既話
可唔可以打少一日卡

去左啲靚既地方既
可以隔幾日再po番
但你嗰一刻po
真係會令班前線好迷惘
我地係出面打生打死
結果啲人係度歎緊世界
其實真係會打亂軍心

知道嗰日有遊行 就唔好約fd食好西 約埋佢地出黎行街啦

搭車返屋企碌下ig 好正常下話

見到啲飲飲食食post 感覺好似同啲人活係平行時空咁

宜家唔係唔撚比你打卡
但你係要打卡嘅話你老母比狗屌
就係咁簡單

( Show Blocked User - 你唔識野 )

五毛嚟講你都幾蠢幾on9
Blocked

呢攤野慘過死老豆 有人性既應該比翻小小尊重

惡你老母
( Show Blocked User - 你唔識野 )